人靚字醜究竟係咪真（僅限男仔）

身邊靚仔嘅男仔frd寫字全部都好撚柒樣衰
反而啲樣柒傻鳩寫字又靚

我樣衰 啲字都唔靚

唔係
字靚樣靚（我老母話）

女人唔計

人醜字醜點睇

砍掉重練

當然不是
你看看我呀

No，你很醜

特登寫臭啲係咪可以會變靚仔

小兒麻痺咪字醜

我靚仔字又靚，樓主點解釋

係

自貼加ac 名